華春瑩：中国光明磊落 不允許外國人吃中国的飯 砸中国的碗

多家國際品牌包括瑞典成衣品牌H&M等拒用新疆棉花，中國外交部回應指，新疆棉花是世界上最好的棉花之一，不用是相關企業的損失。

外交部發言人華春瑩重申，有關新疆地區強迫勞動的指摘完全是個別反華勢力炮製的惡意謊言，旨在抹黑中國，破壞新疆安全穩定。

她續指，內地向老百姓包括少數民族提供更多的就業機會是件好事，但就有人認定是強迫勞動或壓迫，原因是這些國家有這些歷史。她強調，中國光明磊落，中國人民友善開放，但民意不可欺，不可違。

華春瑩說，現在中國老百姓不允許一些外國人一邊吃着中國的飯，一邊砸着中國的碗。中方敞開胸懷，歡迎外國企業和人員在中國經營生活和工作，但是反對基於謠言和謊言對中國進行惡意攻擊，甚至損害中方的利益。

chi na wont eat this condom

光明磊落？ 解釋到點解你用得Twitter 中國人唔用得未

支持趕走晒d外國企業

G持G持

因為要保護人民，唔好0比佢地睇假資訊

華大媽係加速主義漢奸

外國人有幾經常食飯呀????

牆內嘅春姐唔好再發姣thx

中共不斷反美
係咪唔入得美國既市場?

just talk no action

殺哂中囯人咪冇咁問題

岀定statement 鬧完就算？乜行動都無？！

義和團2.0 最驚你縮渣 支持強硬繼續撥火

光明磊落？

佢地講出口會唔會面紅？

D棉花免費送比全世界, 唔收錢架?

邊個食緊佢飯?
好似係支那食緊全世界工廠既飯喎

正如佢哋解釋唔到叫支那人愛国 自己仔女就去歐美一樣

民意不可欺，不可違？
點知民意？ 擺街站搵14億支那人簽名？ 定支那依家死剩二千幾人去舉手？

應該有
我睇地獄廚房，d鬼佬食risotto

中共用美國嘅電腦操作系統、美國社交網絡平台等等攻擊美國，然後話中共光明磊落

意大利米

淨係高官公佈私人財產講咗幾十年都未做到
係咪又中國官不吃這一套

華春瑩話佢都想知

外國人真係好少食中國米wo,食澳洲/泰國/意大利/西班牙/越南都唔食中國。